何栢良：緊急全面封關 警方巡查酒店 強制隔離或送走湖北旅客

港大微生物學系講座教授袁國勇認為，政府關閉部分口岸是「好開始」，但指出假期後會有20萬至30萬香港人由內地返港，擔心會將更多新型冠狀病毒帶來港。

港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，有迫切全面封關，又建議參考澳門做法，派警方巡查酒店，強制隔離或送走湖北旅客。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

連澳門殖民政府都有管治能力過港共殖民政府

簡直係垃圾中之渣滓

根本應該咁做

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

班黑警會撚去咩 打學生打記者打女人就叻

Dr Ho 竟然夠膽叫黑警做野
我地市民而家無人叫黑警做野架啦, 自己解決問題

柒婆一定唔撚做，除非廢藍暴動

三萬精英直接上去抗疫啦

澳門都知有幾多武漢人在境內，香港政府連數字都冇......真廢......